1. Функции - фрагмент кода, который может выполнятся множество раз при необходимости. Шаблон для выполнения определенных задач
2. Аргументы передаются в функцию для выполнения функции с данными аргументами